有冇人試過一個人食放題

想中午自己一個去食 有冇巴打試過

大把人都係一個人走去食 晚市都有啦
其實冇乜問題
啲staffs咪又係當你客人一個
咁介意人地目光做乜
想食，咪去食囉

試過，冇咩野

毒撚係噉架啦

樓豬平時係咪唔敢一個人食飯 自己搭巴士，自己返屋企？